有無90-93巴絲入嚟傾計吹水？

誤中1001
不推文，thanks

第一個留名 願望會成真嗎

留名

你又遲左
笑死我

再等多次1001

可能要等多幾十年

欣賞你的思路

新post
點解得一片白色？

你睇到咩

牙強比啲掙扎！

無咩力掙扎

跟我講
1001！

來到這禮拜更加諷刺

大過12嘅數字唔識了

1212隻手啊幾時到隻腳
加油喇又開追悼會喇

睇到光芒

用盆水睇倒影會好啲

今次真係strong post leave name

試過最近都發惡夢

屌 我家姐真係智障黎
雪櫃搵唔到野食又要嘈
搵人整又要尖聲
整得唔啱心又要鬧人

臨入瞓嘈醒咗三次，而家瞓唔到

樓上咁多痴線佬凌晨3，4點仲唔訓

早

早你

早晨呀～
一入嚟見到閃彈
黑超加搽下防曬先～

小弟開風扇訓咋

訓練忍耐力

做錯咩事要被訓

冇窗？好焗喎咁

所以我依家已經唔多怕熱
係怕涷

打開房門
但兩老起身實知

裝一裝修可行？

又係出到去先落雨

我果邊冇落

早晨

乜料

早呀

香香

瑪莎

仲係好眼瞓

返訓，我今早食得都幾多下，可能汁下房又落大雨，一陣做家務

星期日好懶唔想起身唔想出去

早下你

唔訓啦，岩岩食左早餐又訓，好似好懶咁

一陣陪我阿哥出去睇魚魚

早呀怪獸男神

邊度有閃彈

呢度到處都係
毒能要撤退

Same ar

有幾恐怖呀

真
愈睇愈自卑

個果本身就係咁既作用

同女仔打笑個emoji一樣

好嘔

做家務same

終於起身 肚痛痛到醒晒

乖仔職

未食過
係咩味

未食過屎？

個果呀

火龍果咁架囉不過甜話火龍果

火龍果唔好食

我第一下都以為講屎

大家都join
免費午餐

靜少少啦

好似印象話加20kg

我差啲去廁所留啲俾佢

我拍爆你老婆個波架

咁加25kg算

係咪smoothie 質地

我都係會手震口震腳震

多謝大佬，今日唱k我既

屌，同埋你第一日就送人返屋企，好中央呀你

未抄牌點一對一

老地方等

你家姐真係cls

愈講愈離譜
block晒你地

咁樣鬧我老婆？

你去同姐姐出街啦bye

食完啲蜜係咩質地，我呢排都肚仔痛

正常唔爛又唔硬咁

唔太明，想睇

日劇通常陽光普照

咁的士就車埋人啦

無J post
住好近？

中央減分

你又岩喎，我淨係諗到自己

自私

唔洗比飽飯啲女人食

最好咪你

你囉妖

落咩大雨 妖

冇條件注定輸

你係邊
出黎幫你打燈

全post一齊正能量

屯門？

做咩攻擊佢

男神

逃大雨 妖

咪屈

老地方

......試下靜

行到濕撚晒

何靜雨

佢真名

早晨
結果七點先瞓

早埋你
搞咩咁早瞓

［唔好再害人] 未試過整個頭坐成七個鐘！

好慘

我都試過，漂加染就七個鐘，坐到絕望

佢肚痛

聽到都攰

我成日都坐4，5個鐘

漂染正常時間

整咩要整咁耐

漂染剪

戴住個黑色口罩 俾一群藍衫狗眼望望

唔夠，一陣再瞓

Agger

唔知天能好唔好睇呢

好睇!

D人話睇唔明

訓醒先好睇

咁等出碟買黎睇算

好呀
講Neil

有咩講

今次衰咩

型

慢跑

真空睇戲

洗底嘛

約仔

約左
睇天能

好大壓力

今日變左熱到爆

望住都辛苦啦

經驗之談？

岩呀岩呀

眼晴！我的眼睛！

眼睛怎麼了

吃咗一次飯就約人去睇戲

屎post?

琴日就倒水
今日就曬到咁
比個天氣撚狗咁撚

agger
好lun熱

好！！！

你睇得明咩

唔明先要睇兩三四次呀嘛

點解我唔識

頭先啪左2粒金奇異果

聽日係咪會痾好多朋友仔

成日講呢d
金色纖維冇綠色咁多

好靜啊
無人既

人來了
又準備休息天日返工

我食左新止痛藥

可笑 多麼可笑 自覺渺小

咁你唔會喊啦

有大家

sad埋一份啦

唔值得

邊個post
我又去下

點解

我sad埋今晚算

cmb=?????

我都想 仲未做自己野

即刻download

咁搵笨feel

有得訓了早抖

做乜提我

好想一個人出走下

早呀香香想去邊

@丸+清水理香

一早大家

早晨 要返工啦

大家都訓得好少
利申5個鐘

下個禮拜出糧喎
已經有野想買

一齊玩啦

早chan

係 屋企只食左麥皮

仲小孩就到叔叔/嬸嬸啦

培養緊

早晨呀
今日終於得閒D～

DLLM又做仆街

早牙

又讚我

想識男的也好
不會懷孕

勁

好鬼眼訓又要扮野

買洗碗機啦

出面用過 但好少用

都可以 最主要看你自己...

1001

太快喇

有男神係到好快

手好痕好難做野

你話係lihkg 放pw就話姐

1000